化現時的怨氣為服務事民的力量，贏得全香港市民的心，為十一月區議會選舉舖路！

現在所做的一切工作，必須要得到社會廣泛支持，正評要比負平多，否則空有理想失去民心才是徒勞！